時日午餐！！餓狗請進？？

挪威三文魚扒拼英式蕃薯條配時菜

下午茶

香滑炒蛋配多士

Pre 晚餐

照燒雞扒配面豉湯麵

樓主係咪肥仔

瘦底

歐陸焗羊扒配泰式甜辣醬拼時菜

上面果d還好 呢個配搭就麻麻

嘩

好似唔錯

唔知配咩菜好

遲左起身